中美貿易戰睇怕就快告一段落

Trump FB:
Our Country has lost, stupidly, Trillions of Dollars with China over many years. They have stolen our Intellectual Property at a rate of Hundreds of Billions of Dollars a year, & they want to continue. I won’t let that happen! We don’t need China and, frankly, would be far better off without them. The vast amounts of money made and stolen by China from the United States, year after year, for decades, will and must STOP. Our great American companies are hereby ordered to immediately start looking for an alternative to China, including bringing your companies HOME and making your products in the USA. I will be responding to China’s Tariffs this afternoon. This is a GREAT opportunity for the United States. Also, I am ordering all carriers, including Fed Ex, Amazon, UPS and the Post Office, to SEARCH FOR & REFUSE, all deliveries of Fentanyl from China (or anywhere else!). Fentanyl kills 100,000 Americans a year. President Xi said this would stop - it didn’t. Our Economy, because of our gains in the last 2 1/2 years, is MUCH larger than that of China. We will keep it that way!

上一篇稱Chairman Xi 係greatest enemy

睇怕會破裂
但香港就會少左個籌碼

「突發」狗舍傳出 狗狗自認有份睇女示威者搜身

正式係香港進行冷戰呀
下一個戰場
分南北香港

睇落係宣戰喎

出手啦diu

Sir,this way

冷戰？
咁武力鎮壓左香港唔通佢會出兵打中國？
除非真係打仗唔係佢點會再理香港事務

'If not us, WHO?
If not now, WHEN?'

RIGHT THE WRONG, FREE HONG KONG

毋忘六烈 八百義 兩眼 三十骨折 手腳筋
過期毒氣 元朗黑夜 811警暴 雙肺 一裙 無數屈辱私刑
撤回 定性 釋士 究警 普選

試問誰還未發聲
都捨我其誰衛我城
天生有權還有心可作主
誰要認命噤聲

Be Water

Push HARDER than yesterday
If you want a DIFFERENT TOMORROW

以文宣義 力爭外援

中國威脅論
打壓外資 染紅企業
清算航運龍頭大本營
白色恐怖橫行
貨幣操控影響全球經濟
反人道 暴力主義
反人權 軍事鎮壓
誣陷扣留外國領事館職員
公然宣佈國際聲明已成歷史
人面識別系統全面入侵私隱
施壓公共交通系統公司
施壓司法機關系統
掌控執法部門成管治機器
新聞媒體自由封鎖 假新聞一言定音
不容異見之聲 網絡圍牆封鎖屏蔽
宣揚一人執政黨國 造王英雄主義
改造信仰 壓抑宗教自由
中國人納粹主義浪潮入侵西方主義國家
新疆教育營文化滅絕非我族類

係開始升級 唔係告終

直接定性為敵人。。。
今次似宣戰

正式宣戰=侵侵拎左香港控制權=支爆
點會唔撚理香港

我用錯字眼
係貿易談判告一段落

談判破裂下一步咪制裁，貿易戰先正式開始，睇下到時邊個食草先

制裁香港
制裁香港

the talk is over

跟南京北京條約
新界歸大陸
九龍港島歸英

既然都炒大鑊 可能根本唔再要香港入外資
支如果直接解放軍入城？
全國緊急狀態？
美國仲有乜方法搞到佢？
我淨係諗到凍結在中美國人資產，例如習種一家

支會爆
但香港收皮先

定性係共產黨專用詞語
請勿亂用

你自己答左自己...
有冇諗過全國緊急狀態後果會點...

成個意思唔同

我就睇到香港就快可以解放

對香港應該係好消息，中共會得返呢個窗口，中共需要香港多過香港需要佢

支共話食樹皮都唔驚你

平民百姓食啫，權貴點會

撤美資
凍結在美紅色資產
公布紅色家族綠卡名單 在美財務狀況
金融大鱷猶太家族出動 搞林中國金玉其外虛脫其中嘅經濟
入口稅狂加
取消關係法 搞林人民幣
聯合其他國家制裁
瑞士銀行中國百人名單掌萬億資產

注意
816起
美軍海艦一星期內要求兩次訪港遭拒

中國經濟 深圳代替香港 支爆 恐慌 貨幣戰 貿易戰 世界大戰 金融危機 走資 內地文宣紀錄

誠邀各位試試睇小妹上面個post

呢兩日開緊twitter戰線 未update

但已知嘅係上面政策死托爛托 干預市場
套住鎖住現錢 哄人投錢

信心問題
中國一爆
即爆

點解會咁諗
不嬲講緊等美帝制裁係同中国攬炒，睇下到時香港企得返起身先定中国先
你香港咩咁把炮攞美國做談判籌碼
依家美侵宣埋戰仲好，中国前後門失火，香港分分鐘仲有機會執下雞

So what 班狗官有錢佬攬炒

不割席
全香港手足都要歸美

其實係壞消息？

談判告一段落，香港做唔到談判籌碼，無論中國之後點被制裁都唔無助香港問題解決。

香港收皮可以再嚟過, 因為香港有我地

其實係壞消息？

談判告一段落，香港做唔到談判籌碼，無論中國之後點被制裁都無助香港問題解決。

只要比香港人返到工，香港人一直也打不敗

習大大，請割讓香港畀美國
唔忍心13億人一齊陪葬，我哋願意犧牲小我

偉大國家
食草先定人食人先

睇咁落都仲未明?
由始至終都無中美貿易戰, 只係單方面trump比機會習總同美國道歉自首
香港只係trump係貿易戰上談判既一張牌去對習總施壓

依家trump正式收中共皮, 香港係自然勝利

但侵侵成日得個講字
宣戰唔代表一定開戰
如果美國經濟受到好大影響
佢都可能連唔到任
所以佢未必會去到咁盡
宜家只係鋪緊路姐
佢連到任，先會放開做

同時間美軍海艦己經兜路係台灣海岸停泊左

無所謂,總之希望全世界做低中国

其實香港唔單止可以做大陸生意
要管東南亞國家嘅都會放分區總部係香港
香港天災少戰亂少
可以順手做data center
所以中國死總會有代替品嘅
香港人禁高質

美國轉哂風向啦
打CCP係主流民意, 如果唔係trump都唔會開口話要保香港

就算下屆係民主黨做, 一樣會繼續打CCP

II Cold War begins

西方落緊定義..
「香港人爭取民主=正義」
「香港人高舉美國國旗誠邀民主國家幫香港」
「幫香港=正義」
「不擇手段打香港人既中共代理人等於邪惡」
「打倒中共=正義」
「中國偷知識產權=邪惡」
「打擊邪惡=正義」
而且香港人做得好出色
我深信撐落去中共就會雙手讓民主比香港
英美共管時代來臨
香港人加油！

風向係轉咗
打CCP都係一定
但商人係睇利益
所以貿易戰，侵侵夾咗係中間
仲未計美國有唔少未覺醒既人同親中份子
佢地剩係唔想經濟差
好短視，同香港啲藍絲好似
所以現階段，我估可能打得冇咁狠

Full Metal Panic
毛姐來了我帶路

單就tweet睇係會某程度禁投資中國/禁運 再狂加關稅
中國人就更需要港元去走資 唔係個個都好似刁大咁想打老美
但政治上個人比較悲觀
正因中國唔可以無左香港 香港有民主=獨立=中國改革開放收皮=返去80年代=亡國 所以會對香港更強硬

「極重要」香港將影響世界50年發展+ 三大核彈方向

睇吓入面條片，講得好全面
打CCP唔係一朝一夕
所以香港人一定要堅持

1）睇住我地死
2）幫我地獨立 做番97前英治時佬既窗口

正式破裂TRUMP先要更加利用香港去打擊中國啊,成70%外資經香港流入中國
不過就要做好完全攬炒既準備你地D港紙變曬美金未啊

824 1點見

有冇人知道依家個保護記者基金既情況係點？

唔知都幫幫P牌仔推一推POST

咪係 嚇鬼咩

我地要繼續企係反共最前線既道德高地

屌讀下歷史、咩撚嘢社科都好啦，一啲分析能力都冇

所以估計支那最後一定會讓步
讓幾多就睇香港人有幾堅持

屌你啦 新界手足點算？

咁又唔會食樹皮
係都食自己人先

依家食樹皮隨時全中國革命開花

就黎唔係貿易戰。

史上最大型新股沙特阿美重啟上市計劃，預計集資額高達1,000億美元，各大交易所再度掀起爭奪戰。
外電引述消息報道，倫敦證券交易所、紐約證券交易所和香港交易所,報道指中國工商銀行(01398)及中國銀行(03988)的投行部門成為20多家諮詢公司的一員.

香港要有得爭係要法律健全同自由市場先得,所以沙特今次IPO要俾中國賭大小,中國如攪到香港無左特殊地位,就咩野都無得爭,還有美國總統特朗普講到抓其他的替代中國論呢點,如攪死香港就連中國的窗口都無埋,內地銀行同保險合併埋管理,才可頂住銀行業壞帳條數,一但內地經濟出現問題大量公司裁員、公司執笠、工廠收檔,咁內地就樓價大跌,再加上內地用好多農地去發展地產,糧食好需要靠進口,今次真係中共大鑊了,殺港攬炒定由香港自主呢,就要睇小熊班子點攪喇.

香港人可以食樹皮生存一年

屌你呢個咁熟口面嘅

824機場+觀塘，825荃葵青，831民陣，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

今朝先講完

【香港前途】如果97前香港出世嘅人可以攞翻BC，但條件係要割，大家會點做

喂 討論吓吖

【香港前途】如果97前香港出世嘅人可以攞翻BC，但條件係要割，大家會點做

We don’t need China and, frankly, would be far better off without them.

Diu 你
我新界人到時係咪要拎護照出港島

更加要繼續努力呼籲大家拎美金現金嚟保障自己積蓄

侵總統重拳，一招唔承認港幣，即刻擊破聯匯，一個中國嘛，中英聯合聲明失效嘛，港幣港護照失效即刻搞掂，駛撚出兵咩，恆指樓市可以跌5成的

貿易戰打完，跟住到金融戰，又點會冇香港份呢？

trump trump 啲英文真係好容易明
用字簡單直接

連唔到任仲好彭斯上場支那死得更慘

返唔到即刻暴動

大家要堅持！我哋今鋪冇退路，一定要贏！！！！

10號風也不怕

元朗共和國新界特別行政區

成日都齋講唔do

下面個埋有無英文

其實我唔係咁睇
我覺得佢係想真係做嘢
令美國公司係中國嘅業務撤去第二啲地方
呢個先係重點

咁樣先對香港最有利

香港班有錢佬收皮就到勇武派落場組新政府親美同打內戰
諗定點整武器啦

最好交香港俾聯合國托管

5成咁少?

旁觀就好 唔好太信trump 會幫我地

打金融戰點可以無索羅斯

Sir, this way

Void哂強國手頭上d美債，冇哂一大筆外匯，人仔一定狂跌，跟住股市又跌⋯⋯

以香港為首都 將粵語為母語嘅地域
納入香港共和國 最好攞埋四川 四川妹

美軍請駐守香港，香港全民歡迎

對香港強硬咪取消香港關係法囉，中共到時全面管治香港都無用

眾籌請美軍

痴撚線...係全面開波WO